山竹襲港足證香港人唔配有新免費電視台

上星期超強颱風出竹襲港，部份大廈天線被破壞，電視訊號未能接收。
成日話CCTVB點唔好點唔好既香港人，就好似世界末日咁，話咩「收唔到81台」、「睇唔到延禧」……
香港人WO！淨係口講反對，一個颱風就現哂形！